香港咁撚迫，所謂專家仲話人口下跌唔係好事

專家食屎啦

因為係你迫唔係佢迫

老鳳喺香港出世嗰陣
香港仲係小漁村

佢地住半山
出入有車
買餸有工人
shopping行圓方
理撚得你

睇吓波台膠幾撚煩

人口下跌 咪需求減少
自然唔係好事 觀點與角度

係咁啦佢地
一出街就

人口紅利.
唔多D人. 邊個會買樓?
唔買樓. 政府邊有賣地收入+印花稅

屌

老鳳睇嚟又要清一清
老鳳建議你集中去呢個post執行舉報
請大量舉報冇開post奶共五毛狗嘅回覆